最近好似多咗吊船佬請人

做乜最近jobsDB同LinkedIn Agent突然同時有幾間吊船公司開post請人
到底係炒完人要請返，定係真嘅new head count?

吊船佬幾錢人工?

new head count?

係香港做維修點會有數去請額外人手, 只會用最低價錢去請僅僅夠/唔撚夠嘅人去做

有啲真係有寫new head count，不過係請engine
至於做維修嘅，香港老闆就梗係可以請少一個得一個啦